C朗成為2000年以來歐洲五大聯賽首位獲得400場勝利的球員

美斯以365場排名第2
保方以350場排名第3

等睇話 入7連霸球隊刷勝場數姐

爭咁多？

花迷：細2年實反cup到

保方都仲有得鬥

後生仔大把機會

痴撚線
會唔會踢到50歲

花迷: 老人聯賽刷數據

三浦知良53仲踢緊

咁一季贏18場都得嘅

踢左咁多年

去左邊